有冇人記得金枝慾孽？

選角一流，集齊左全盛時期既 姣蛇、張可頤、黎姿
仲有演技冇得輸既鄧萃雯 陳秀珠
全套劇幾乎冇冷場，越後越sad

Btw 孔武要睇住自己女神畀皇上食

梗係記得啦

有冇人鍾意睇金枝慾孽？

唔係喎 應該係孫大人送玉瑩俾皇上食喎

等緊佢重播，真係好撚好睇

得閒禁mytvsuper黎睇先

無人討論 推返上黎

樣（全盛時期）：黎姿>

未出哂

黎姿>張可頤>姣蛇>鄧萃雯

呢套先係當之無愧既神劇!

演技呢？